有無人用緊csl 家庭plan

本身250 6G

如果想join家庭plan , 係咪要其中一人轉埋號碼？

唔係開新number?

我個流程係咁

三個人用
三個人嘅到期日前後差一頭半個月

我用主卡係帶號碼轉台 所以用返自己number
其餘兩個未到期轉過嚟
sales幫我開住兩個number留位
到B同C夠期轉過嚟就同Sales講聲
佢會幫你搞掂

10送1Gb lm
5個電話no.用緊

用緊，主卡要先轉台
副卡可前後腳慢慢轉都得，未轉會比個号碼你用住先